（有片）有本應被抄牌市民屌到個警察最後放佢走！！！！

依隻聲大廢柴笠水狗由頭到尾都出示唔到委任證
結尾做野又9流流

又話要查人身分證
無查到就放左人走

一係冒警 一係失職
希望有傳媒朋友跟進返

要確認依隻笠水狗身分

好正